攬鈔鈀琴日整死黑警 今日整死左私煙 聽日會整死邊個

死亡筆記攬鈔鈀
上帝攬鈔鈀

3000萬終於物有所值

收到風 聽日到大波man

用email 寄死左私煙

希望聽日完全帽子氣法

攬炒成功